屌你班仆街,撚狗撚埋自己友

下之曲線玩得明少少得唔得

本登近期滲入大量五毛
佢哋係到分化我哋
令我哋狼來了
我管唔到五毛
我亦mon唔切post提醒大家
我係呢到同大家鄭重講一聲
對唔住
我哋來緊有沙田有將軍澳
仲有狗賊宿舍
希望大家唔好比佢哋分化到
唔好心淡
拜託